[馬吊台] 打牌咁耐，試過最深刻係食過d乜野

真係唯一一次
天糊 正花 雞糊
果鋪真係用盡我一生既運氣
食完之後打牌霉足幾個月

地胡 人胡
十三么知d久唔久都會食

...

仲有大花糊

詐糊

花糊我都試過
八番
大四喜一次 大三元兩次

有次打錯隻西
索性打埋第二隻
摸兩隻紅中
食小三元

大花糊爆棚喎
三元常見好多
四喜就真係難食

咪八番爆囉

巴打 係咪岩岩打牌輸到仆街所以上黎發爛渣

明知自己系運就唔好打咁大啦
打下八番32娛樂下咪幾好

試過鋪 全字 但食唔出

字一色小四喜

打三番起糊
一家 大三元落地 做萬子
一家 小四喜
一家 清一色對對 索子

最尾我兩隻正花 自摸雞食出

第一鋪自摸字一色小三風大三元三暗簡對碰
臨尾就食埋鋪嚦咕嚦咕八隻花

九子連環
有人提先知

字一色

睇住人地人地做大牌，點知自己自換垃圾牌的感覺真係好爽，但係調返轉的話就興過火屎

食過簡簡糊，槓上槓自摸，海底撈月一對正花自摸絕章清一色平糊

食就無乜,最叻都係大三元

但比人食就甘
槓比人食十三么,一個包晒好撚傷

自己打咁多年牌都未食過十三么

我都係
結論：十三么難撚過天糊

3家做筒子，
我自摸筒子食絕章清對

十三么 海底撈月 門自清 自摸

十八羅漢

十三么經常食

一日內食十三么加間間糊

打打下牌叫咗個佛跳牆嚟食

不嬲都話天糊好撚邪

食呢個開心過大牌

食左鋪自摸間間糊, 摸到最尾果隻時手都震埋

自摸發財十三么（兩次），大肚婆屋企坐門口位 邪到你唔信

係 到底點解會咁

個fd連續出咗紅中發財比我碰
我叫佢夠膽就打埋白版
結果佢真係打埋白板出統大三元畀我

無 但最深刻係人地做大牌單吊一隻 我3番截鳩佢

10番3辣 自摸門清混一式對對糊+兩對有番番子
同枱其他人食 見到果陣呆左

連續兩舖一台花仲要食到

有無人覺得麻雀apps成日都好易摸到要既牌
唔知係咪全部都係 果隻開心鬥一番真係次次都好好摸手

槓上槓自摸海底撈月十八羅漢
之後一個月打牌黑到貼地

大相公！

18羅漢中有大三元但食唔到，之後黑足10年

大四喜十八羅漢
仲要打到第二行牌我已經自摸左

上次有條友 大四喜自摸 5筒扮4筒 仲話有粒飯
個次輸淨條底褲

三番雞牌 截左下家小四喜